\documentclass{dfvlong}

\usepackage{graphicx}


\usepackage{tikz}
\hypersetup{
	pdfauthor = {Matthias Brandt, Deutscher Frisbeesport-Verband},
	pdftitle = {Geschäftsordnung der Ultimate Abteilung des DFV},
	pdfsubject = {Geschäftsordnung der Ultimate Abteilung des DFV},
}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{xargs}

\usepackage[ampersand]{easylist}
\usepackage{multirow}
\usepackage{longtable}
\usepackage[sfdefault]{roboto}
\usepackage[titletoc]{appendix}

\usepackage[numbered]{bookmark}
\usepackage{tocloft}
\usepackage{float}
\usepackage{letltxmacro}
\usepackage{longtable}

\usepackage{enumitem}

\usepackage{datetime2}
\DTMsavedate{date}{2021-03-26}


\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\setlength{\cftbeforesecskip}{.5ex}

\newcommand{\gnd}{*}


\setlist{noitemsep} %bei Bedarf anpassen, um Abstand in Listen zu beeinflussen (oder andere "global settings von enumitem) 


\title{Geschäftsordnung Ultimate}
\author{Frisbeesport-Verband}
\date{\DTMusedate{date}}


\begin{document}
\maketitle

\newpage

\vspace*{2cm}
\begin{center}
\LARGE { Version 6.1\\
  vom \DTMusedate{date}}
\vspace{3cm}
\end{center}


\section*{Änderungshistorie}
\begin{table}[h]
	\centering
		\begin{tabular}{|p{2cm}|p{1,5cm}|p{11,5cm}|}
			\hline
			\textbf{Datum} & \textbf{Version} & \textbf{Änderung} \\
			\hline
			07.09.2012 & 1.0 & Neuerstellung  \\
			\hline
			18.09.2015 & 2.0 & Aufnahme der Jugendabteilung \\
			\hline
			08.04.2017 & 3.0 & Aufnahme des Nationalteamkomitees, Aufnahme der Landesverbände, Aufnahme des Sportrechtsweges \\
			\hline
			07.04.2018 & 4.0 & Wahl des Vorsitzenden des Komitees Jugend, Recht auf Anträge etc. des Vorstands, Einberufung der MV mind. drei Wochen vorher \\
			\hline
			06.04.2019 & 5.0 & Logo erneuert, Beglaubigung dieser Ordnung durch Unterschrift des DFV-Geschäftsführers als nicht notwendig herausgenommen\\
			\hline
        	07.11.2020 & 6.0 & Sportrechtsweg angepasst, Vermittlungsausschuss gestrichen, Änderung Versammlungs-Titel/Stimmverteilung/Abstimmungsverfahren der JDV (vormals MV), Einführung Nationalteamversammlung (NTV), Gendern, Überarbeitung Formatierung\\
			\hline
			26.03.2021 & 6.1 & Entfernen letzter Unstimmigkeiten, die Juniorennationalteams betreffend, Entfernen von Redundanzen zur Verbesserung der Lesbarkeit, Reduzierung der Bekanntgabefrist von vier auf drei Wochen \\
			\hline
		\end{tabular}
\end{table}

Die Geschäftsordnung der UA in dieser Version wurde auf der online Jahresdelegiertenversammlung am \DTMusedate{date} verabschiedet.


\clearpage
\tableofcontents
\clearpage

\section{Präambel}
\input{Kapitel/GO_10_Praeambel}
\section{Die Ultimate-Abteilung des DFV}
\input{Kapitel/GO_20_Abteilung}
\subsection{Mitgliedschaft}
\input{Kapitel/GO_21_Mitgliedschaft}
\subsection{Rechte und Pflichten der Mitgliedsvereine und -verbände}
\input{Kapitel/GO_22_RechteundPflichten}
\subsection{Organe der Abteilung}
\input{Kapitel/GO_23_Organe}
\subsection{Wahlen und Abstimmungen}
\input{Kapitel/GO_24_Wahlen}
\subsection{Entscheidungen}
\input{Kapitel/GO_25_Entscheidungen}
\subsection{Sportrechtsweg}
\input{Kapitel/GO_26_Sportrechtsweg}
\subsection{Geschäftsjahr}
\input{Kapitel/GO_27_Geschaeftsjahr}
\subsection{Auflösung}
\input{Kapitel/GO_28_Aufloesung}

\newpage
\section{Anlagen zur Geschäftsordnung}
\subsection{Aufgaben der UA}
\input{Kapitel/GO_31_Aufgaben}
\subsection{Organisation der UA}
\input{Kapitel/GO_32_Organisation}



\begin{center}
---  \ Ende \  ---
\end{center}
\newpage
\newpage
\section*{Lizenzbedingungen}
\addcontentsline{toc}{section}{Lizenzbedingungen}
\input{../../licence_summary.tex}
\end{document}
